一人一個個樣老過實際年齡嘅男藝人

依家啲人keep得好咗
美魔男女一大堆
但都有啲個樣係老得快過實際年齡

好似00年出道嘅黃浩然
今年先43
又成日練大隻
但厚粉又成日青筋暴現
有大陣扮潮阿伯柒味

Btw佢演技好差

29歳劉青雲 vs 26歳郭藹明

你話劉生嗰陣老過佢gf 十幾廿年我都信

陳冠希 成個道友咁

曹永廉

驚唔驚自己個樣變老

夜生活太多好易殘

應該係夜生活加吸毒先會咁

但佢個樣老開而家睇落又唔係話老話以前好多
但佢老婆係屈機嘅keep到似3頭頭

丁子朗 個樣唔似97

周星馳

如果佢染返個頭會唔會好好多？
起碼佢無禿無大肚腩

因為劉生廿歲仔嗰陣已經好麻甩

駁嘴？睇我名啦傻鳩

謝霆鋒keep 得好啲

唔會，因為佢眼神已經係老人家

佢雙眼好似已經冇乜生氣

成個恒大校工咁